其實cctvb 係咪無做color grading?

4k 攝影機咪又係縮返做720
D 色灰灰沉沉

有興趣可以睇下

又唔係一定deep black 就啱superheroes 嘅。。。。

應該點都套返隻Luts 嘅，但我反而覺得啲收音好似怪怪地

叫marvel用fuji 唔只true black仲有dead black

lm

比美劇日劇韓劇o既color grading 都差好多

tvb個套女人係師奶劇，fade咪岩feel，洗唔洗較到dc movie咁dark呀